打算剃鳩毛痴面扮HARDEN，同香港人講返聲對唔住

[img][img]求下大家，唔好杯葛火箭PLS[/img][/img]

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要